連登成班冷氣軍師

屌你老母
又唔撚入機場
指指點點

講撚緊你 死5毛